[號外] 攬炒大成功﹐8月旅客比革命前少4成

5月旅客有590萬﹐8月剩番360萬﹐相信9月更加少

階段勝利﹐俾d 獎聲自己

source:

推

合法公民抗爭
請大家跟住做

都係無左大陸人姐，外國旅客 見黎D動盪好似小巫見大巫

Make Hong Kong Great Again

仲有咁多都好野,佢地想見識戰場

正

短途地區一樣跌得勁
係長途跌得3成﹐可能一早計劃左行程改唔到, 但睇多幾個月應該都一樣

仲有咁多